多謝民建聯 DAB認證提供罷食清單

呢個list駛撚佢講。

藍絲有閪錢買starbucks 咩

就睇下你地last到幾耐

又抄

去m記飲奶茶就會

又玩官方認證

如果俾人轉到風向就唔係藍絲..藍絲只信自己個套同唔會益人

呢個list 係人都知架喎 太common 啦

冇獎品藍絲點會參與

一杯奶茶坐一日

叫班廢老食元氣同starfucks

爭鮮藍絲都冇乜食更何況再貴D嘅元氣

罷消費 爆商店

仲有得添飲

似死亡之吻多d

日本生冷野

藍絲：

超羣呢？同吉野家同一個老闆㗎喎!

仲要用長者卡......

如果依幾間野有損過錢比民賤聯，算唔算貪污

好一張死亡名單，榜上有名者，真係輕側無人幫襯，重側比裝修

藍絲有消費力

係時候post 0蚊元氣下午茶比佢

咁樣就可以肯定美心唔係無辜啦

睇錯佢寫「重有好多未被破壞既鋪頭」

我地騎劫佢地個tag食黃店

唔該添飲

等美國個邊一過, 就去裝修

up

助攻

其實吉野家比人裝修左之後有無出過聲

無

要錢既野藍絲係唔會做嫁 除非你貼埋錢比佢做

very good~~唔駛估估下, 家陣扮黃咁多~
加埋選舉海報直情如有神助

來緊咪撚派蛇齋餅 派Starbucks 卷啦

贊成
P牌投評唔到分

藍絲真係理撚得你

買一杯添喳最多

以後蛇齋餅糭改買starbucks coupon派

豬隊友

藍絲： 食唔係問題 大會今次出幾多先？

食到肚生蟲

免費派果日肯肯定最多廢老藍絲排

佢地夠膽開鋪先算

下，叫d老野去飲星巴克？攪笑嗎

唔好on9啦
佢地攞杯水就坐成日既啦
賤過地底泥

成撚日抄抄抄 俾啲新意啦

因為超羣先係佢哋春袋.

留名睇結果

民建聯是否收受利益
幫美心集團賣廣告

仲玩埋hashtag
果班友點識玩

除左識抄，仲識乜？

又唔派禮券
咁你點叫班廢中廢老去幫襯

所以裝修係啱

淨係識抄

如果何君堯話帶隊落去撐，我估佢哋唔開潻

禮義廉就係唔明點解黃絲做到藍絲做唔到
因為做呢D 野係要有個信念推動
如果只係單單為錢銀為利益嘅話係唔會同你做呢D 野
但藍絲特質就係冇信念只為利益

阿女個井字點打架

利申：有個廢老親戚問過

無錢藍屍彩你都傻

我都懷疑有利益輸送

入去要杯水坐低支持下都要既

富臨=福建幫=北角、荃灣斬人
民建聯支持富臨=支持福建幫當街斬人

清算名單,DAB害死人

美心心諗屌你
我哋已經俾條八婆害得慘

到佢地肯玩twitter就大檸樂

唔駛理

明白
好清晰

廢老剩係會拎杯水然後坐全日

呢個明明就係裝修名單黎，民建聯有無FC先出宣傳？

challenge？
差撚豬西？
食完會唔會變藍精靈

佢地收錢賣廣告？

比錢藍絲消費就有可能，叫佢地拎錢出黎就

無得留comment係唔係即係比民賤聯block左？

民賤聯又識揀wo，成個美心有北京樓、Lawry’s、Cova、千両佢唔叫人食，淨係叫人去食最cheap果d🤣係唔係睇唔起藍絲？

starfuck來來去去都係學生哥 後生打工一族
最多加啲保險佬
廢老點會40蚊飲一杯咖啡

美心: 我真係多得你唔少 靜靜地唔得既...

政界蕭生

可以輕鬆起藍絲底

餐廳：係咪嫌我地未夠慘

藍絲呢種生物，有錢無錢都好，係唔會單純為理念去特登駛錢幫人嘅，

藍絲：個活動要自費？不了

唔好傻啦
廢佬撚有消費力咩
買餸煮飯就識
洗錢？不了

笑死

比免費卷就得

淫賤聯真係度縮到
5蚊優惠卷都無就叫人去食
班市檜藍屍睬你都傻

post張加藤屋既相tag dab話食緊吉野家

咁我地要繼續嚴懲黃店

班仆街藍C真係乜撚野都剩係識抄

會組團拉大隊去食
然後出民賤聯公數

廢老食個扑野家早餐坐成日

又炒

on9 唔驚買買下
裝修嘛去囉

但係好多大陸佬貪平幫襯

唔洗錢換

係都畀d優惠券呃下d廢老去啦咁鬼度縮
支持廢老去元氣飲茶飲全日

班老坑心諗冇錢收仲要我夠貼？咪撚玩啦屌你老母

動員廢老支持商家大財團
邊隻豬諗呢個方法

又要跟風 , 比啲創意得唔得啫

starbucks冇港式奶茶飲喎
藍絲阿叔點會飲咖啡

好多上咗岸嘅藍絲

汪阿姐hashtag

抄x369

共狗特色，抄抄抄，小心爆炸

藍絲：要洗錢？不了！

身體力行不如你民煎聯請人食囉

其實我地都有個danceinblackchallenge
(ig)

美心真係多得民建聯唔少

今日早少少有post搵到個閪老女人間舖

原本美心真係可以同佢割到蓆 少啲舖到俾人裝修

宜家

咪係
咁都唔知既不如死撚左佢算

(美心)已證實世界之窗屬於伍淑清(有圖)

美心:我屌你老母民建聯

同班藍玩social media，要幾無marketing sense先做？

豬隊友又助攻

叫班廢老, 藍絲去幫襯LOR

可能係第一次tim
入到去淨嗌一碟壽司

去元氣飲茶

彩佢都on9

依家scan QR code 落單可能佢地都唔識

翻用紙杯免費

去元氣影張$0單再落 tag

人做乜佢做乜

如果鋪頭入邊消防系統俾人破壞左仲可唔可以開舖做生意？

餐廳等藍絲幫襯應該等執7

尤其美心代理果堆
連自己target customer都未搞清楚
美心就抵蝕啦

之後有貼保皇黨海報都罷買

呢個Challenge好撚柒

要班藍絲洗錢 佢哋邊會肯

去大家樂乞杯熱水坐全日就有

係咪嫌人地唔撚夠傷

建議大家玩呢個hashtagpost呢堆鋪頭被裝修嘅相

好想睇藍絲洗到幾多錢，身體最誠實
仲要本身元氣、starbucks都唔係廢老口味

咪加速佢哋被裝修速度同次數DAB真係on9無極限

你要藍絲係自己荷包拎錢出黎幫襯？
睬你都傻

真心想知鴻福堂係咪算最唔奶？上次佢係主動屌藍絲，之後俾大陸屌先跪

正

如果藍絲識上網睇就唔會變低B

又係抄鳩我哋
俾啲誠意，list 啲係九都唔知，震驚十四億人嘅隱世舖頭得唔得

屌你壽司凍冰冰有咩好食呀
去隔黎食碗牛腩河跟住度下馬好過啦

嘩汽水都要十蚊罐呀， 我去百佳買十蚊可樂飲死你啦

你估香港真係靠d廢佬藍屍 叫雞賭波買大陸煙黎搞起個香港呀？？ d廢佬藍屍都個頭近啦 你有撚工作能力對社會作出貢獻呀 ！人又老又廢識d咩呀～～

要藍絲俾錢難D喎

藍絲: 呢個差撚有無錢收

好撚多侯生藍絲

你叫班廢老食壽司飲咖啡係咩玩法呀？仲要食三日，班廢老敢食生野架？

跟住班藍絲廢老買杯茶坐一日

真 都唔睇下自己target audience係咩年齡層

介紹班藍絲阿伯嘆0蚊元氣下午茶

死亡之吻

條list唔掂喎 中銀都冇

大家千其唔好中伏
雖然對手係智障
但係蠢唔曬, 擺到明係引我地去裝修!
黑裝修
紅藍係唔駛裝修!
無謂因為紅藍而輸國際輿論

個hashtag乜鳩都無
到時可以用呢個hashtag起鳩藍屍底

大班呢

點解冇荃灣竹館

係咪有利益輸送？

元氣都唔會啦
廢老怕生冷嘢，而且落單咁撚複雜

佢地既target audience 識唔識咩野叫hashtags咖?

其實冇撚用 藍絲多數唔會做呢d野

傻仔，仲未知自己啲隊友係咩質素
你啲垃圾隊友係邊度平就去邊度㗎啦，真係會幫你買咩
百佳有減價咪又去幫襯最強和理非誠哥

post張薑相畀d藍絲，叫佢地有樣學樣，佢地d廢老最鍾意攞杯水睇報紙睇成日，一於叫佢地去元氣、Starbucks坐成日

入到starfuxks: 姐姐仔唔該要一壺普洱

想問下藍絲點樣幫趁支國移動？
去買iPhone XI

廢佬： 成$50杯咖啡你當阿叔on9? 買馬仔好過啦吊

有啲藍絲加3蚊飲會凍飲都話貴😂有閪錢飲Starbucks咩

入去鳩坐..仲要大大聲說笑果種

我好好奇點樣可以一連3日去中國移動消費

Thx bro

屌，個List一早識背啦

sad ge係 DAB都咁玩ge時候
我地呢邊係未開始做

即刻上ig打個tag
但一個都無

柒到

咩叫 tall 同 grande 都未必知

呢幾間野都多得佢地唔撚少火上加油

廢老：冇錢呀

買最細杯，然後飲完問人添飲

叫廢老飲starbucks...

廢老A: 茶走
partner: 我地冇茶走架喎..
廢老A:堂堂咁大間咖啡廳點會冇茶走呀? 你而家係咪唔做我生意? 我要投訴你!

廢老B: 我要熱既橙汁
partner:

叫廢老食元氣...

廢老A: 我要三文魚壽司
staff: 21314 先生, 用呢部野落單丫
廢老A:

到時成間元氣都係廢老，睇見都唔想入去

藍絲個眾籌達標未？

1020 民陣九龍

個list嘅鋪頭開到門先講啦

香討有班藍絲月頭已經開始緊
食個美心就PO上去圍爐

藍絲玩FB多

好奇一問
中共移動可以點一連三日消費？

藍屍廢老list

正宗死亡之吻。

新移民: 你請啊?你媽b

點樣連續三日幫襯中國移動？

居然識抄橋, 民賤聯都豬唔晒

推

都唔講啲鋪頭政見，民賤聯咁樣即係鼓勵大家支持大商家，扼殺小商戶生存空間

買電話卡？
不過跟據經驗，廢老只會楝響門口影張相然後扮幫襯咗

執鳩人隻杯飲免費奶茶

好多都維修緊冇開

唔好害人啲鋪啦

點解佢唔去啲支持警察嘅舖頭？
咁我地咪唔使煩邊啲唔使食囉

藍絲會唔會入元氣食薑
講笑 講真佢哋唔會食得幾貴啦
就算中產都唔會揀元氣啦

唔該一杯凍啡

真係跟風狗黎

叫阿公阿婆食元氣，飲starbuck，佢一定屌爆你老母

唔敢想像

美心心諗又助攻？！

遊戲照玩，但去哂黃店

不知幾希望藍絲日日食元氣
食撚死佢地仲撚好

幾撚好，藍絲去共享大灣區機遇啦

廢老食元氣 version 2...
Staff: 21314
廢老 C: 俾個大滿足薑片下午茶餐，飲熱綠茶
Staff:

果堆集團心諗。。。你玩9我呀

涉嫌賄選呀

藍絲有撚錢飲starbucks食元氣咩

荃灣間吉野家仲裝修緊入唔到去幫襯喎

俾錢佢地就得，叫佢地消費

班廢老應該連咖啡要點嗌都唔撚識

唔係應該禮義廉科水買佢地嘅coupon派街坊嘅咩
邊有可能係叫藍屍科返水比呢d舖嫁

廢老有得無限refill架
keep住隻杯就得

藍屍只會張單有得claim番錢，先會仆到去！

攞廢老卡買咩唔知好撚平既奶茶

份生果金唔知夠佢地食幾多餐

好撚on9, 真係會有人响應？

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

講到要駛錢廢老睬你都有味，除非DAB派錢畀佢地去買啦

睇吓可以持續幾耐
罷食好易
本身唔食為咗呢啲19活動食得幾多餐呀？

真係乜都抄
不過藍絲係咁上下
人一藍...

民建聯認證✅

要grenade

啱呀日日去光顧中銀
攞錢走

係度爆掉拎出去掉?

即刻有 green objects 衝入去扑頭

list都唔洗整

藍人最自私，點會同你懲罰吖

睇個list班藍屎應該全撚部去晒360

元氣綠茶party

祟日暴徒

禮義廉個fb編輯好似係黃底

呢個campaign都幾曲

有冇得claim 錢架？冇得claim 話鳩知你執喇

不嬲冇腦，係咁上下跟尾狗。

向 facebook 投訴佢地違規（變相）賣廣告
（ fb 最憎人搶佢生意 ）

強烈支持

建議藍絲們 用盡身家和棺材本 再按撚埋層樓 再問財仔度水

係富臨擺返千鳩幾圍

哇幾撚豪氣 幾撚型

有錢出錢 冇錢借錢

借問呢班智障 點可以係中國移動連續幫襯三日？

大家去取消婦聯會籍，屯門婦聯有份幫何妖拉票。

不如將圖入面既藍店改做黃店

富臨有裝修咩

集齊d藍絲廢老一次過裝修私了，好方便，多謝Dab

藍絲最憎付出，你叫佢地俾錢真係攞佢命

老野有幾多個識用hashtag呀

臨記大媽，廢老，無業中坑、MK仔，出來一次，
俾民賤聯蛇頭濕一濕腳，得果二三百，
再飲理杯Starbucks +食飯+ 車費= 白做

禮義廉：你覺唔覺畀暴徒破壞個d鋪頭好慘呀?

藍屍：梗係慘，班暴徒無性架，人地做生意姐，你無理由咁樣搞人地囉！

禮義廉：你贊唔贊成我地應該去幫襯呢啲鋪頭幫佢地渡過難關呀?

藍屍：當然支持啦！咁先代表我地香港人團結一致共渡難關！

禮義廉：好！我地一於而家就去幫襯佢地去完幫襯記得拎返收據自拍上facebook hashtag返.......

藍屍：(轉身走人)我有啲事做走先！下次！下次得閒一定去幫襯！

裝修名單confirm

免費奶茶就大把藍絲廢老出理

要班廢老玩hashtag，聰明

佢地唔派錢邊有人理
睇個眾籌就知啦
警佬出咁多ot都唔捐返d出黎

唔係免費，藍屍會去咩？

元氣：（藍屍阿叔）我唔食生冷嘢
美心西餅：（藍絲阿伯）我糖尿唔食甜嘢
Starbucks：（藍絲阿嬸）飲咖啡冇益㗎
吉野家：（藍絲阿婆）我拜神唔食得牛肉

班廢老去食可能會夾硬截停部火車搶人地嘅嘢食

多謝

你睇下佢地搞個所謂眾籌咩成續先啦，仙都唔仙下

等睇班藍絲去藍店拉banner大合照
之後一蚊都唔消費就走人

佢地可能心諗多得你班仆街民建聯唔撚少....

政黨可以咁做？
報 icac 收賄款？

騎劫佢個tag
全部都係薑同綠茶

藍絲：有無福袋先？無啊？不了。